七二一都冇死人，算係德政

冇可疑都係德政

至今一隻黑警都未被殺，香港人算順民

令全世界知道港共警黑勾結 德政也